17-19/12 社福界罷工點樣可以唔做condom?

如果得社福界罷工根本就係condom 對政府無任何影響
其他行業唔參與的話 結果就好似廣告界罷工咁樣

sorry 借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

推

Sorry, 借個位

[集思廣益] 初一15 plan

各界一齊罷先夠影響力